\footnotesize
\begin{tcolorbox}[colback=gray!20, colframe=gray!50,sharp corners=southwest]
\begin{quote}
From:\qquad Andrea Zanatta <\textit{andrea.zanatta@TTBottles.com}>\\
To:\qquad Giulia Zingaro <\textit{giulia.zingaro@partolini.com}>\\
Date:\qquad 20 ottobre 2023, 10:25:49 GMT\\
Subject:\qquad Reclamo per Mancanza di Merce alla Consegna\vspace{14pt}\\
Gentile Partolini S.r.l.,\vspace{14pt}\\
Mi rivolgo a voi in merito all'ordine della azienda che rappresento per segnalare una situazione di estrema delusione e disagio a causa della mancanza di parte della merce prevista.\vspace{14pt}\\
Al momento della ricezione della consegna, il cliente ha riscontrato che una parte del prodotto non erano inclusi nel carico come previsto e concordato nella nostra ordine di acquisto.\vspace{14pt}\\
In qualità di vostro cliente, ci aspettavamo un servizio accurato e una gestione impeccabile degli ordini effettuati. La mancanza di parte della merce compromette non solo la nostra operatività, ma anche la fiducia nei confronti dei vostri servizi.\vspace{14pt}\\
Chiediamo cortesemente un'indagine immediata su questa questione e vi preghiamo di fornirci una spiegazione dettagliata sul motivo per cui la merce specificata non è stata inclusa nella consegna. Inoltre, vi chiediamo di proporre delle soluzioni per risolvere prontamente questa situazione, come ad esempio la spedizione urgente della merce mancante o altre alternative che possano attenuare l'impatto di questa mancanza sulla nostra attività.\vspace{14pt}\\
A questo proposito, vi chiedo cortesemente di confermare la ricezione di questa comunicazione e di informarci tempestivamente sulle azioni che intendete intraprendere per risolvere questa situazione.\vspace{14pt}\\
Attendiamo con urgenza una vostra risposta e la vostra azione per risolvere questo inconveniente.\vspace{14pt}\\
Cordiali saluti,\\
Andrea Zanatta\\
23Bottles S.p.A\\
Telefono: 347 3214254
\end{quote}
\end{tcolorbox}
\footnotesize
\begin{center}
    \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
    \begin{tabular}{|c|c|}
        \hline
        \textbf{MD5 checksum} & 6de659d9fc09f9598022a33d44fa4e11 \\
        \hline
        \textbf{SHA-256 checksum} & 85b08316d29c5eee75e100cea3dc195a81b868633e4c7e0b07511e46e6e82522 \\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}