\begin{tcolorbox}[colback=gray!20, colframe=gray!50,sharp corners=southwest]
\begin{quote}
From:\qquad Giualia Zingaro <\textit{giulia.zingaro@partolini.com}>\\
To:\qquad Andrea Zanatta <\textit{andrea.zanatta@TTBottles.com}>\\
Subject:\qquad Re: Richiesta informazioni sulle opzioni di spedizione\vspace{14pt}\\
Grazie per averci contattato e per l'interesse dimostrato nei confronti dei nostri servizi di spedizione per le vostre bottiglie.
Siamo entusiasti della possibilità di discutere in dettaglio le vostre esigenze e le soluzioni che possiamo offrire. Saremmo lieti di organizzare un incontro o una chiamata telefonica per fornirvi tutte le informazioni necessarie e comprendere meglio le vostre aspettative.
Per quanto riguarda l'appuntamento, preferite una chiamata telefonica o un incontro di persona presso la nostra sede? Siamo flessibili e disposti a adattarci alla vostra disponibilità per garantire un incontro proficuo.
Se avete delle preferenze riguardo alla data e all'orario, vi chiedo cortesemente di fornirci delle opzioni in modo da organizzare al meglio il nostro calendario.
Resto in attesa delle vostre indicazioni e non vedo l'ora di poter discutere delle nostre proposte in modo più dettagliato.
Grazie ancora per l'opportunità di collaborare.
Cordiali saluti,
Cinzia Zingaro
\vspace{14pt}\\

Il giorno mer 04 ott 2023 alle ore 17:49 Andrea Zanatta <andrea.zanatta@TTBottles.com> ha scritto:\\
>\\
> Gentile Partolini S.r.l,\\
>\\
> Mi presento, sono Andrea Zanatta di 23Bottles S.p.A e come suo rappresentate sono attualmente alla ricerca di un partner affidabile per gestire le spedizioni delle nostre bottiglie e vorremmo ottenere maggiori informazioni sui servizi offerti dalla vostra azienda. Le caratteristiche principali che ci interessano includono:\\
>\\
> - Tipologie di spedizioni disponibili (nazionali/internazionali, spedizioni particolari, ecc.)\\
> - Costi e tariffe relative alle diverse opzioni di spedizione\\
> - Tempi di consegna stimati\\
> - Eventuali servizi aggiuntivi offerti (assicurazione, tracciamento, ecc.)\\
>\\
> Saremmo grati se poteste fornirci una panoramica dettagliata dei vostri servizi e delle eventuali personalizzazioni disponibili per adattarsi alle esigenze della nostra attività.\\
>\\
> Se possibile, vorremmo anche organizzare una chiamata o un incontro per discutere più approfonditamente delle nostre esigenze e delle vostre soluzioni.\\
>\\
> Resto in attesa di ricevere le informazioni richieste e spero di avere l'opportunità di instaurare una proficua collaborazione con la vostra azienda.\\
>\\
> Grazie per la vostra attenzione.\\
>\\
> Cordiali saluti,\\
> Andrea Zanatta\\
> 23Bottles S.p.A\\
> Telefono: 347 3214254\\
\end{quote}
\end{tcolorbox}
\footnotesize
\begin{center}
    \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
    \begin{tabular}{|c|c|}
        \hline
        \textbf{MD5 checksum} & 344a404af229ab50edd4d3b29d0a117d \\
        \hline
        \textbf{SHA-256 checksum} & 041a2665a861dff6448bd6401a3d099f2630a39c20e42b9a1abe0b35d656a16f \\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}