\footnotesize
\begin{tcolorbox}[colback=gray!20, colframe=gray!50,sharp corners=southwest]
\begin{quote}
From:\qquad Giulia Zingaro <\textit{giulia.zingaro@partolini.com}>\\
To:\qquad Giuseppe Pavan <\textit{giuseppe.pavan74@gmail.com}>\\
Date:\qquad 20 ottobre 2023, 17:25:49 GMT\\
Subject:\qquad Re: Reclamo per Mancanza di Merce alla Consegna\vspace{14pt}\\
Uvu ap hclcv yhjjvthukhav kp mhyl bu shcvyv kpzjylav xblzav npyv? Vyh klcv wluzhyl h jvtl ziyvnsphyjp kh xblzah zpabhgpvul.\vspace{14pt}\\
Mi rivolgo a voi in merito all'ordine della azienda che rappresento per segnalare una situazione di estrema delusione e disagio a causa della mancanza di parte della merce prevista.\vspace{14pt}\\
Al momento della ricezione della consegna, il cliente ha riscontrato che una parte del prodotto non erano inclusi nel carico come previsto e concordato nella nostra ordine di acquisto.\vspace{14pt}\\
In qualità di vostro cliente, ci aspettavamo un servizio accurato e una gestione impeccabile degli ordini effettuati. La mancanza di parte della merce compromette non solo la nostra operatività, ma anche la fiducia nei confronti dei vostri servizi.\vspace{14pt}\\
Chiediamo cortesemente un'indagine immediata su questa questione e vi preghiamo di fornirci una spiegazione dettagliata sul motivo per cui la merce specificata non è stata inclusa nella consegna. Inoltre, vi chiediamo di proporre delle soluzioni per risolvere prontamente questa situazione, come ad esempio la spedizione urgente della merce mancante o altre alternative che possano attenuare l'impatto di questa mancanza sulla nostra attività.\vspace{14pt}\\
A questo proposito, vi chiedo cortesemente di confermare la ricezione di questa comunicazione e di informarci tempestivamente sulle azioni che intendete intraprendere per risolvere questa situazione.\vspace{14pt}\\
Attendiamo con urgenza una vostra risposta e la vostra azione per risolvere questo inconveniente.
\end{quote}
\end{tcolorbox}
\footnotesize
\begin{center}
    \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
    \begin{tabular}{|c|c|}
        \hline
        \textbf{MD5 checksum} & 1bff11fa796a4bfb5e52f0a3bac2d0b7 \\
        \hline
        \textbf{SHA-256 checksum} & e9b051588715c1d3be35b76e44bad599ac372e6c9142ab747bd3e3d32cf67aaf \\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}