\footnotesize
\begin{tcolorbox}[colback=gray!20, colframe=gray!50,sharp corners=southwest]
\begin{quote}
From:\qquad Andrea Zanatta <\textit{andrea.zanatta@TTBottles.com}>\\
To:\qquad Giulia Zingaro <\textit{giulia.zingaro@partolini.com}>\\
Date:\qquad 01 dicembre 2023, 08:31:34 GMT\\
Subject:\qquad Fwd: Reclamo per Mancanza di Merce alla Consegna\vspace{14pt}\\
Alla cortese attenzione di Partolini S.r.l.,\vspace{14pt}\\
Mi rivolgo nuovamente a voi in seguito alla comunicazione che riporto di seguito.\vspace{14pt}\\
Siamo delusi nel constatare che non abbiamo ricevuto alcuna risposta o chiarimento in merito alla nostra precedente comunicazione. Come vostro cliente, ci aspettavamo una pronta e attenta considerazione dei nostri dubbi e delle nostre richieste.\vspace{14pt}\\
Questa mancanza di risposta ci ha causato disagio e incertezza, in quanto avevamo posto delle questioni rilevanti che richiedevano una vostra attenzione immediata per poter procedere con le nostre attività in modo efficiente e coerente.\vspace{14pt}\\
Riteniamo che una comunicazione tempestiva e chiara sia fondamentale per mantenere una relazione di fiducia e collaborazione tra le nostre aziende. Vi chiediamo pertanto di considerare l'importanza della vostra risposta e di fornirci una spiegazione o un chiarimento in merito alla nostra comunicazione precedente.\vspace{14pt}\\
Vi preghiamo di trattare questa richiesta con la massima urgenza e di garantire una risposta completa e dettagliata, altrimenti dovremmo procedere per vie legali.\vspace{14pt}\\
Resto in attesa di ricevere una vostra pronta risposta.\vspace{14pt}\\
Grazie per la vostra attenzione e collaborazione.\vspace{14pt}\\
Andrea Zanatta\vspace{14pt}\\
23Bottles S.p.A\vspace{14pt}\\
Telefono: 347 3214254\vspace{14pt}\\
---------- Forwarded message ---------\\
Da: Andrea Zanatta <andrea.zanatta@TTBottles.com>\\
Date: ven 20 ott 2023 alle ore 11:25\\
Subject: Reclamo per Mancanza di Merce alla Consegna\\
To: Giulia Zingaro <giulia.zingaro@partolini.com>\vspace{14pt}\\
Gentile Partolini S.r.l.,\vspace{14pt}\\
Mi rivolgo a voi in merito all'ordine della azienda che rappresento per
segnalare una situazione di estrema delusione e disagio a causa della
mancanza di parte della merce prevista.\vspace{14pt}\\
Al momento della ricezione della consegna, il cliente ha riscontrato che
una parte del prodotto non erano inclusi nel carico come previsto e
concordato nella nostra ordine di acquisto.\vspace{14pt}\\
In qualità di vostro cliente, ci aspettavamo un servizio accurato e una
gestione impeccabile degli ordini effettuati. La mancanza di parte della
merce compromette non solo la nostra operatività, ma anche la fiducia nei
confronti dei vostri servizi.\vspace{14pt}\\
\end{quote}
\end{tcolorbox}
\begin{tcolorbox}[colback=gray!20, colframe=gray!50,sharp corners=southwest]
\begin{quote}
Chiediamo cortesemente un'indagine immediata su questa questione e vi
preghiamo di fornirci una spiegazione dettagliata sul motivo per cui la
merce specificata non è stata inclusa nella consegna. Inoltre, vi chiediamo
di proporre delle soluzioni per risolvere prontamente questa situazione,
come ad esempio la spedizione urgente della merce mancante o altre
alternative che possano attenuare l'impatto di questa mancanza sulla nostra
attività.\vspace{14pt}\\
A questo proposito, vi chiedo cortesemente di confermare la ricezione di
questa comunicazione e di informarci tempestivamente sulle azioni che
intendete intraprendere per risolvere questa situazione.\vspace{14pt}\\
Attendiamo con urgenza una vostra risposta e la vostra azione per risolvere
questo inconveniente.\vspace{14pt}\\
Cordiali saluti,\\
Andrea Zanatta\\
23Bottles S.p.A\\
Telefono: 347 3214254
\end{quote}
\end{tcolorbox}
\footnotesize
\begin{center}
    \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
    \begin{tabular}{|c|c|}
        \hline
        \textbf{MD5 checksum} & 404382378fd96ae3e59ecfa9f24c7ff3 \\
        \hline
        \textbf{SHA-256 checksum} & d7701a1d13a591b8f7e9d1e80579258a5f9dcda77ef636491d98ce69d633ae16 \\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}