\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lipsum}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{\textit{\chaptertitle}}
\fancyhead[R]{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.000009pt}

\fancypagestyle{plain}{
  \fancyhf{}
  \fancyhead[L]{\textit{\chaptertitle}}
  \fancyhead[R]{\thepage}
  \renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
}

\newcommand{\chaptertitle}{}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{
  \markboth{#1}{}
  \renewcommand{\chaptertitle}{#1}
}

\geometry{a4paper, margin=1in}

\titleformat{\chapter}[block]
  {\normalfont\LARGE\bfseries}{\thechapter.}{1em}{}
\titleformat{\section}[block]
  {\normalfont\Large\bfseries}{\thesection.}{1em}{}

\hypersetup{
    colorlinks=false,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,      
    urlcolor=cyan,
    pdftitle={Document},
    bookmarks=true,
    pdfpagemode=FullScreen,
}

\renewcommand{\contentsname}{Indice}

\begin{document}

\begin{titlepage}
    \centering
    \vspace*{0.1cm}

    \Huge
    \textbf{UNIVERSITÀ DI BOLOGNA}

    \vspace{1cm}
    \Large
    Dipartimento di Informatica - Scienza e Ingegneria \\
    Corso di Laurea Magistrale in Informatica \\\vspace{1cm}
    Progetto corso di \href{https://www.unibo.it/it/studiare/dottorati-master-specializzazioni-e-altra-formazione/insegnamenti/insegnamento/2024/479039}{Digital Forensics} \\
    A.A. 2024/25

    \vspace{5.5cm}
    \textbf{\LARGE 23Bottles S.p.A. vs Partolini S.r.l.}\\\vspace{0.3cm}
    \Large Relazione parte Convenuta

    \vfill

    \vfill

    \large
    Davide De Rosa \hfill Matricola: 0001186536\\
    Marco Coppola \hfill Matricola: 0001170490\\
    Valerio Pio De Nicola \hfill Matricola: 0001170425\\
\end{titlepage}

\tableofcontents
\newpage

\chapter{Informazioni amministrative}
\input{sections/cap1.tex}

\pagebreak

\section{Narrativa}
La narrativa rappresenta la "storia" dell'indagine, spiegando cosa è successo, cosa è stato fatto e quali conclusioni sono state tratte.

\subsection{Cosa dovrebbe contenere la narrativa?}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Executive Summary (Sintesi Esecutiva)}: panoramica dei punti chiave e delle conclusioni.
    \item \textbf{Dettagli amministrativi}: elenco delle persone coinvolte (sospetti, vittime, testimoni, investigatori, ecc.).
    \item \textbf{Fatti e circostanze}: sequenza degli eventi che ha portato all'indagine, incluse sfide affrontate e soluzioni adottate.
    \item \textbf{Elenco delle prove}: dispositivi esaminati con dettagli tecnici (modello, numero seriale, stato, ecc.).
\end{itemize}

\subsection{Immagini e screenshot}
Screenshot e immagini devono essere inclusi solo se spiegati chiaramente, evidenziando la loro rilevanza per il caso.

\section{Esibizioni Pertinenti (Evidenze)}
Questa sezione descrive in dettaglio le prove digitali raccolte durante l'indagine.

\subsection{Cosa dovrebbe contenere questa sezione?}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Dettaglio delle prove trovate}: file, immagini o dati specifici e la loro posizione.
    \item \textbf{Ordine cronologico}: presentazione degli artefatti in ordine temporale per mostrare l'evoluzione degli eventi.
    \item \textbf{Descrizione degli artefatti}: spiegazione obiettiva di ogni prova, evitando opinioni personali.
\end{itemize}

\section{Documentazione di Supporto}
Sezione dedicata alle informazioni tecniche e aggiuntive che garantiscono trasparenza e affidabilità.

\subsection{Cosa include questa sezione?}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Glossario}: definizione dei termini tecnici utilizzati nel report.
    \item \textbf{Processo di acquisizione delle immagini forensi}: descrizione del metodo utilizzato per creare copie forensi dei dispositivi.
\end{itemize}

\section{Conclusione}
La conclusione riassume le principali scoperte e riflessioni finali.

\subsection{Cosa includere nella conclusione?}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Sintesi delle prove e dei risultati}: riassunto obiettivo delle evidenze raccolte.
    \item \textbf{Riflessioni obiettive}: evidenziare eventuali incertezze o limiti delle conclusioni senza fare affermazioni non supportate da prove.
\end{itemize}

\section{Formattazione e Firma Digitale}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Firma digitale}: garantisce l'integrità del documento.
    \item \textbf{Revisione}: il report deve essere sottoposto a rilettura per individuare errori o potenziali ambiguità.
\end{itemize}

\end{document}